急！！彩虹連濃牆有人搞事 搵人支援

急！！彩虹連濃牆有人搞事 搵人支援

清 連儂牆俾人拆左咪再貼過 唔洗乜都要人嫁

又黎，只貼不守呀兄弟

隨便搞 搞完再貼過

FB搵＊彩虹區 - 街坊街里＊
入面有社工同議員幫手

由佢，出金鐘搵林病啦

隨便搞
一陣貼過咪得

是撚但啦再貼過咪得 叫人嚟到又無事 晒精

由佢啦

只貼不守